# Homologation #

Réponse de devcoop à l'ensemble des exigences d'homologation pour le DMP, aux exigences MSS.

Les documents contenant les exigences sont : 

* `SEL-MP-037 DMPi` pour le DMP
* `SEL-GCONFORM-INSi` pour l'INSi
*  `ans_mss_ref2_clients_de_messageries_mssante` pour la MSS

